大阪新今宮嗰頭係咪好危險？

酒店book左喺新今宮個站附近(好近)
上網見到人話危險要9點前返酒店
係咪真架有冇巴絲係新今宮住過
酒店俾晒錢冇得cancel依家好驚好淆底

喺新今宮站行過去要幾耐先？

一條友去？新今宮都夠膽住

我之前住個頭 如果近jr站嘅話都唔算好危險 不過最好10點前翻到酒店

14年個陣係新今宮住share house, 好安全喎

會有咩事？

Google同評價話行2-3分鐘
嗰陣冇check清楚見到近jr又評分高就以為冇問題
同行有男

飛田新地附近 住過 無乜野 係有d流浪漢lor

同埋近食炸串個到 都ok 又平

無事，大把旅客住果邊
我次次去大阪都係住新今宮

同埋最好係咪喺新今宮站撘車唔好行去動物園前

兩個站係正隔離...

祝你好運

日頭係動物園前果頭行左半日，覺得無乜野
係舊d

動物園站都無乜野其實

係咩sorry冇去過

唔好嚇我

夜晚都冇乜野
次次都住果邊

四圍都係香港人，唔洗好驚

好似治安唔太好

邊間炸串求推薦!!

日頭係咪冇流浪漢

好 多謝你

有咩咁驚 係少人d姐 我一條友去大阪次次都揀新今宮 又平又有好西又方便
毒絲一名

住過la 又平 又好住 唔使驚 架

係咪姐係好多流浪漢

乜原來新今宮唔好住架啦 真係唔知
舊年自己一個都係住依到 覺得幾正常無乜野 唔洗太擔心

絲打唔驚危險啊？
自己一個好勇啊

次次一條友夜晚由動物園前站走去飛田新地
又咪冇穿冇爛，根本好安全

試過幾夜行去 唔多流浪漢咩

咁通常你幾點返到酒店

又係大安主義 一味貪平唔識為自己著想
其實即係香港嘅深水埗咁
點都唔撚會推薦比絲打先囉

上次住個頭，有次十點後行便利店個陣遇到貌似醉酒既流浪漢問我攞錢，嚇死我
利申一條絲

God bless you

夜晚十一二點，不過我是棍仔，冇人搞我掛

咁恐怖

係新今宮站出黎條街有啲臭 但都唔會話唔安全 因為四圍都好多backpackers/遊客

絲打係咪自己一個去 係咪即刻跑走左

夜晚係咪都多遊客

好驚呀

上次日光日白見到有條友係到打飛機

咁誇張 好淆底

又話有男同行既

有一次住新今宮 hostel後兩條街有外國的比人打死左
睇新聞先知

之後就住返係車站附近 冇住內街

新今宮都重OK算係JR大站都多人
係舊啲無咁乾淨(覺得成個大阪差唔多)
再落去萩之茶屋就......

屌上次係飛田跌左兩萬yen

下！原來新今宮咁危險
次次都係搭車經過個站

應該冇乜野既
識有人試過住個邊 最多都係試過樓下發生命案o者

我驚佢自己跑走左

下
咁車站附近冇事？

比人偷？

命案都好恐怖

三不管地帶黎

點止
冇左幾億

巴打就明架啦

叫我 ？係隔左兩條街

一個人去
咁岩個陣等緊馬路，周圍無其他人無舖頭，向後走只係更少人更荒蕪，於是即刻扮聽唔到睇唔到，同佢保持最遠距離，然後一綠燈就狗衝去lawson行左五分鐘先出番去
好彩最後無事
如果係絲打真係小心，唔好太夜番去，行人多既地方

所以新今宮站附近係咪就冇事

好 知道

不如你話你住邊間好過啦
Sun plaza II 來山 新今宮酒店果d唔洗驚啦

yes
我朋友=你

上次我地12點返去
條街人都冇個

好多動物架果到

應該都係8/9點左右 自己一個點都唔好咁夜番去啦
我住個到仲要勁平 都係無穿無爛番黎 自己要小心啲安全意識高啲

巴打住過兩次無事
但絲打一條友真係唔太建議，始終果頭多無業遊民
真係要住既話都住一出車站就係既旅館
e.g. 來山﹑hotel toyo﹑sunplaza2

上兩個月先去完 無咩喎
仲深夜兩三點自己落咗街飲啤酒
好靜無乜人
不過如果絲打自己一個
就去邊都要出入小心啲啦
我就唔覺得嗰邊治安特別差喇

iPhone 開個find my friends 俾個信得過嘅人，等佢知道你喺邊，安全啲
真係有唔妥同個friend 講住電話，去到安全地方先收線，夜咗返屋企都可以咁做
利申:咩都唔識

你當深水埗咁行就得

淨係知道男人住飛田新地個邊好危險

花花加油

知道

之前都係一個毒絲10點到住新今宮行番酒店都冇咩特別喎 係冇咩人姐
深水埗仲危險過佢啦

番大陸都唔驚啦 日本洗乜驚

我又覺得深水埗冇咩野

我個間好似係新今宮酒店隔離，希望冇事

我以為得流浪漢添

不知幾正, 又近飛田
次次去大阪都會住果度

我大陸都唔敢返

個度有間超市好似叫玉出 上次有個醉酒佬放哂啲藥丸出黎 擺攤咁 小心

好勇呀

啲巴絲打都講到咁仲唔轉酒店？

好 知道 多謝你

仲有唔夠一個月就去啦 窮啊冇咩錢
同行有男既希望冇事啦

同梅田差唔多

上次住新倒宮個到 之後唔敢再去日本

個荷包好危險

安全過深水保，係驚出左事唔識日文

梅田都危險?? (Sorry咩都唔知冇去過

去完冇幾耐 仲夜晚晚走出去食野
流浪漢係多 不過冇咩野 好安全

發生咩事

希望冇事

下 事後點！

新今宮超多香港人

上個月同女朋友住係動物園前既airbnb 晚晚11 12點先返去都無乜野 不過多流浪漢真

依家先知原來巴打眼中，新今宮係咁危險
上2個月係新今宮airbnb住左5晚
夜晚靜就係靜啲 不過普遍都好安全既

其實無乜特別嘅 係條街臭啲同多露宿者
不過每晚都會聽到警車聲 同 街外有打爛野嘅聲
只要夜晚返酒店個時 提高下警覺就無問題

咁日頭係咪冇事
喺酒店都聽到聲？

其實唔算危險 只係多流浪漢
有需要可以幫下你嘅
利申 留學jj.住緊係果頭

唔洗皆意有人會幫到你(包括警察)
唔見左好多野，要報失，搞一大輪

住過來山南館, 好安全

好，多謝你
做咩住個頭咁危險

學校個垃圾宿舍係呢頭
但我住呢頭暫時未有咩問題
日日都開心返學 開心回家
雖然係自己一個

祝你搵到個櫻花妹

我上年去大阪都係住動物園前既赤x旅館......無咩特別

好撚危險 晚晚都洗兩萬幾yen 有時四萬幾
不過下次都會照住

新今宮算係舊城區,好多老人家同露宿者...夜晚真係要小心

可以求飯腳嗎

多謝你祝福 我會努力搵

6月尾果陣去大阪 住心齋橋果頭
都好多古惑仔 有晚係正民宿樓下打交
搞到我地唔敢番屋企
所以冇話邊頭特別安全 最緊要識保護自己

新今宮有乜問題?
真係唔明

大阪市係越南越雜
我住左2年都未敢去新世界果邊

初初我同host family講因為做野要搬去大阪 (本來住京都)
佢地有勸我唔好搬過去 因為覺得治安算差
好彩住緊第2年咩事都冇

住過動物園前，有醉酒佬衝入hostel 拉房門
要fd幫手拉門先頂得住
除左多醉酒佬，露宿者週街屙尿外都無乜問題

上次兩個女仔住過新今宮酒店+sunplaza2
近jr 日頭都多人行 係條街臭啲！
但同意唔好玩到太夜
我試過夜晚10點幾仲係街到 係便利台見到個醉酒阿叔奇奇怪怪咁 佢仲係咁望住我地 即刻急步走返酒店
有錢真係唔好揀個邊啦

住過一次堀江番唔到轉頭

堀江真係唔錯
又靜又多cafe多野食 幾啱文青住

返工返果邊

果頭d街好大陣尿味
不過d野好平

一番商店街好多居酒屋唱舊歌

梅田好危險㗎？
我見好似交通幾方便下次住嗰邊添

working holiday住過1年
日日凌晨一兩點先放工
無穿無爛

咁近JR應該無咩問題
天王寺/動物園前/新今宮一帶都算安全
附近都好多hostel/酒店

但新今宮再對落就唔好周圍亂走
萩之茶屋算係日本貧民窟
比較多無業遊民特別你一個女仔
可以google"萩之荼屋 治安"

真假難分

住過新今宮
如果住慣旅遊區靚酒店
勸你唔好諗新今宮

如果你塊面夠西可以洗劫返D流浪漢

6頁得兩三個認真答萩之荼屋...

前兩年一個女仔去過三次大阪 都係住新今宮 因為近jr同metro 仲有好多炸物店
最好嘅係附近有間激安
會凌晨一兩點去到三四點先返酒店
之後返到香港睇返上網啲人講話新今宮好雜 先識驚
但講真住嗰陣真係唔覺 一切正正常常不過之後都唔敢再住啦

認真問... 因為想住大阪去DAY TRIP.... 交通越方便越好..原來真係咁危險

飛田新地附近

我覺得好那正 好懷舊feel
第一次去飛田新地唔識路
夜晚向動物園前站行d橫街窄巷過去 周圍黑媽媽 有d淆
不過又遇唔到d流浪漢醉酒佬，之後去左幾次都唔見有
天王寺行過去飛田新地仲快仲安全， 向q's mall個位一條直路就到

btw hostel我推介由苑
周圍有串燒食有居酒屋有定食街角吉野家老mac
一個jr站到大阪， 由hostel出門口唔洗50 分鐘就到京都
去環球影城都係兩三個站

住過兩次動物園前 試過一點係堂吉訶德買完嘢先返酒店 唔覺特別危險

屌，極品黎

我住正飛田新地隔離
未住個時都唔知
其實就唔算太危險 好似深水埗咁囉
同埋mk會多啲
女仔一定要有男仔陪

拿講真 我住個到日式mk又真係多嘅
十一二點 醉酒佬流浪漢 瀨晒尿都見唔少
露宿者都真係有嘅

飛田新地同我隔一條馬路
到時唔好影相就得 好似係

利申 今年六月尾去完

我朋友係個頭住 我每次去大阪都係佢度住
佢話住左幾年又未至於咁危險

尤其三角公園附近更加唔好去

跟人流行就得

我最近追緊個日本youtuber專去成西&新世界d居酒屋
發覺o個度個feel好正

自己睇

有無LINK

上次 夜晚 十點幾返酒店個陣
條街好靜 之後俾d飛仔撩 差d就出事
利申：四絲

4個人都

呢度D街童,黑底同吸毒友多到你唔信

住過 係殘d但d野比出面平
但女仔唔係好建議住

4個其實好少人
14個就未必

真係好多浪流漢，
同埋人流唔算多，所以夜晚感覺有d危險
我果陣都係book完酒店先發現果頭人流複雜...但最後都選擇去住（因為價錢平，我又自己一個），雖然冇穿冇爛返到黎，但再揀住既地方，絕對唔會再揀果頭

你都係絲？
點解咁多女仔走左去住o個頭....

係 返黎睇返 其實心x橋 都有平酒店 只係細d

我睇嗰陣有見到其他jr站有更平既酒店
但當時唔知新今宮咁樣
見到交通方便評價都幾好又唔係貴好多就揀左
依家好後悔

見識下係好事

你地可唔可以貼下o個度d酒店相

因為見房租平

睇完呢個post先知原來果頭出名危險
我上次一行幾人都住新今宮附近
我覺得無咩野喎
印象條街係靜既， 同埋有d露宿者囉
但整體唔覺有咩問題
果時都成日凌晨落樓下行，附近又有玉出行， 又有一間勁大激安行
果時唔覺有咩危險
真係睇完呢個post上網search先知原來有人講治安唔好
不過我就算上網睇d人都話新今宮無問題， 係唔好行去萩の茶屋同飛田就無咩野啦
所以我估唔洗咁驚

同埋果邊d野真係平，連野飲機都平過人 印象有100同120yen野飲， 旺少少區都要180/230yen

我同行既朋友上網查話我地酒店係圈住既危險範圍入面，係圈埋新今宮，同埋話行去萩の茶屋只需6-7分鐘，所以算近，搞到我好驚

次次都住個邊可以有咩事發生？

夜晚返完酒店去行激安，去玉出買野，去食大阪王將宵夜不知幾方便

見大家都話嗰邊有野行又有野食，但係咪最好都係唔好喺嗰度行一出酒店就去撘jr好D

驚就轉地方住

去旅行去到咁騰雞為乜

我係女仔驚呀嘛

仲有唔夠一個月就去啦 冇錢轉酒店啊

行6，7分鐘唔算近啦 跟據我上網睇完，果區其實只係貧民區， 高少少機率發生搶野之類， 而飛田就係黑d既區， 果區就唔好入囉
新今宮真係只係有露宿者， 你夜晚行個旺角深水埗都見唔少啦， 無咩野驚的
朝早日光日白既新今宮唔恐怖的，唔洗話即搭車走人， 好平常既街景嚟
驚既咪夜晚早d返囉，但夜晚唔行果間超大激安同玉出真係對唔住自己
之前行果間玉出連d L裝果汁都超平

試過係橋比個流浪撞 撞完仲睥我

好，知道 你講得好詳細啊多謝你

冇事就好

我地第一日到步新今宮仲要唔識路去民宿， 問果邊一個路人（男）， 佢好人到狂google map幫我地搵， 仲帶埋我地去， 邊搵google map邊帶我地去， 無賣我地豬仔成功到步 帶到我地去民宿佢就走左， 但我地唔識用大堂密碼鎖，佢走到老遠離遠望到我地仲卡係門口都返轉頭幫手， 好好人呀， 所以唔洗咁驚新今宮的
我住果頭都距離萩の茶屋8分鐘步程

有無幫你定到驚

佢係特登撞埋黎

不過我屋企人係到我就扮冇野行開

點解？
有防護罩

去得大阪就住梅田啦
唔撚洗煩又唔撚洗左驚右驚

上次去大阪就係住呢度
唔睇個post都唔知道原來嗰度咁危險
不過嗰度真係幾正 晚晚都去驚安 樓下居酒屋嘅野食勁平
嗰陣都無覺得嗰頭有d咩 純粹覺得幾有特色
不過絲打自己一個就小心d啦
因為嗰陣幾條仔去所以無乜好驚

最著名來山南館

個廁所板係我住過咁多間最正既

有風筒吹乾 petpet

驚條撚 真係有人強姦你咩

驚俾人搶野

新今宮就未住過 不過之前獨遊住今池 夾正係萩之茶屋同飛田中間 晚晚係新今宮/動物園前行返去 冇穿冇爛
不過係條街暗啲同冇咩行人 9點打後已經靜到仆街
不過自己小心啲周圍就ok

我住過一個星期
其實都係深水埗咁款，黃賭毒多流浪漢
但你出左站就一支箭返酒店，唔好望唔好理其他人
就冇咩事

條動物園前商店街唔好行太入，最多去到玉出超市好止步

玉出再前面左轉就係女人止步

獨遊最適合

咁好！希望我都遇到好人

咁真係要早d返

下次一定唔揀呢度

有咩特色 深水埗？

咁近飛田新地，怕乜鳩唔使做生意咩

係咪雞賨
香港都唔係冇啦

其實我覺得入到飛田好安全
因為有料理組合公會睇住

岩岩search舊登d post黎
西成區好似又唔係好危險
周街屙尿d叔叔唔會搞鳩人
係d醉酒佬麻煩d
之前去大阪無留意
想去睇下

冇錯
入面搞事溶左你都得

上次又係住呢頭
唔識路行左入附近警局問路
見到成幅牆都係d殺人犯通緝告示

新今宮危險
係因為有好多露宿者
之前試過有人被露宿者襲擊
但係 實際上又唔係真係咁危險
因為果度好多警察巡邏
雖然人流唔算勁多
但亦唔少人
晚晚去到九點幾十點返旅館前
都要去玉出超市買野食同野飲先

日本都驚

睇到依個post
搞到黎緊一個人去大阪訂唔訂新今宮個邊既airbnb

兩個禮拜前岩岩返，住足一個禮拜新今宮，係有露宿者，但唔算太多，佢地集中喺動物園前和新今宮站中間嗰段路，都安全既，晚晚玩到10點先返，仲去埋玉津補貨先返酒店

樓主幾時去？
我11月尾去大阪，都會搵晚去西成o個邊食野

我覺得有得揀其他就唔好揀新今宮啦

我係9月頭去 有咩推薦既餐廳啊

中間段路係咪指幾間酒店嗰段路？我未去過所以唔知只係睇Google map

本身就係唔驚日本所以完全冇睇到嗰邊既環境就訂左新今宮酒店

原來有警察睇住架
啲人話三不管地帶既

冇確實地址好難答你，

好似朗豪坊咁，附近龍蛇混雜

西成暴動，d人就係去圍警察局

差館有呢啲好正常

住過一次，從此以後唔敢去日本

其實唔搔擾人地都唔會搞你

傻的嗎？

新今宮係大阪罪惡四天王之一，你唔搞人人地都搞你
班露宿者拎刀搶錢ga

未聽過咁顛

夜晚個頭唔好躝街
好多流浪漢

新今宮都冇咩野,只不過夜晚真係幾靜同幾黑
不過日本除左市中心邊區都差唔多啦,日頭重見到日本妹出現

日本都驚你都係返去訓啦，我住咗半年乜事都冇

近唔近你？